覺唔覺咩RE U好撚柒

正正常常話出黎聚下唔得嘅

出黎食餐飯又話RE U, 去睇場戲又話RE U
唔講以為係同失散咗幾廿年兄弟RE U

: 係好撚煩
唔覺

比得負評嘅都係香港大學生

覺
都唔知做乜鳩

咩意思

大學生呀嘛
日日re u威呀嘛

Reunion 好似係

親身聽過有個大學同鬼佬講RE U，聽到班鬼佬R哂頭，我聽到紅都面哂

講得好， re你老母臭閪u咩

食飯咪食飯囉

利申：非大學生

中學聚會都講RE U我真係屌你老母

唔通要學中大咁講組聚咩

日日見都可以re u

團契

本身有re下, 愈黎愈覺得冇意思, 同d人又唔熟又冇得著, 又唔係工作上需要, 好似為re而re咁, 而家直頭潛左水...

想了解下其實有咩好re

以前試過入女組mate 房吹水, 都有人話係reU

熟個d就唔會強調reu呢個term

defer 嗰陣咪Re U 囉

無錯，熟果啲就直情會話出黎啤一啤佢
係唔熟又要懶係fd咁先至會RE U

點解要Re U？ 型囉 疊馬 英雄主義

其實香港所有大學文化同用語都好柒
乜撚野o con要坐係到俾人批鬥
大家都係學生 有咩咪平心靜氣拆掂佢
啲所謂老鬼以為自己好撚型

Re U放IG Snapchat先係極致呀

階段1 終於reu, ig fb洗版, 十幾個hashtag
階段2 又reu啦! ig洗版, 幾個hashtag
階段3 今日真係好好玩! 2-3張ig相, 1-2個hashtag
階段4 1張ig相, 冇hashtag
階段5 唔po ig

咁啱撞到然後一齊食飯又打卡話係re u

有下莊就唔會再re U

其實re 詳寫係咩？

reunion

自膠

屌你我以為我自己開左post都唔知

屌真係咁岩撞名，前幾日心血來潮改依個名

嗰嗰都離撚曬題，明明講緊嗰term好戇鳩

最撚憎啲fd講reu 班中學同學上咗大學就成日用啲戇鳩terms
咩re u,好yo,中同
聽到都想打柒佢

Re Ive

依比正評果班都係入唔到大學

呢個好笑

柒撚到

而家呢個Term中學雞都用
就黎小學都用撚埋

reproduction

邊個話

Re你老母臭閪U咩 d用語咁撚柒 食飯咪食飯

之前見到個中學生係ig打曬caption咁話幾時re u 好撚柒

真係堅撚ON9

一路以為係reunite

拉把都好柒 好地地圖書館

我地幾時REU呀?

marco reus

gathering/聚會咪算，乜撚野reu啊。
外國讀緊u唔google都唔知咩柒來

企起身

其實就算d身為大學生嘅都覺得好柒

BCDS! Yeah Yeah Yeah
Resonance! Resonance! We are Resonance!
1號莊!1號莊!記住1號莊!
CB商漣! WOO~ 連成一線!

有D傻閪中學雞都學人用

仲要去三大圖書館溫書打卡果下好笑

屌班中學同學畢業後有時候話出黎re u下
心諗re撚乜野u??

所以同大學同學們都係叫飯聚
我無玩過乜乜Oday Ocamp
身邊啲人成日講埋啲"術語"
我覺得好尷尬

睇返都覺得柒
有無知條反枱友最後點？

讀書啫.....返工俾老闆鬧咁
我覺得呢台戲只係俾個老鬼懶型扮大人
柒哂

大學文化根本on9

上莊上到隻狗咁

你地知唔知醜

以前唔知道仲以為re-u係重新讀大學

未出過黎做野就扮老

re u又冇話一定要大學生先得 小學同學冇見好耐都可以re u嫁

啲人比佢咁屌都唔識返抗又係on9

連登一大堆毒撚又酸人一大班人玩得開心
自己就毒埋一邊

第一次聽唔知想點

講緊reu 呢個字好能柒. 用聚會唔得既咩

莊聚

reu 姐係retake university?

唔通係咩？

1.文化黎, 要傳承
2.從困難中建立團隊精神
3.

等其他巴打補充
利申:身為大學生都覺得o con 好能9

你話好耐無見RE U都算，而家個個星期見幾次果啲RE乜撚野U